# Gegege no Kitarou (2018)

![Gegege no Kitarou (2018)](https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1273/93610l.jpg)

* Japanese:  ゲゲゲの鬼太郎 (2018)

## Information

 - Type: TV
 - Episodes: Unknown
 - Status: Currently Airing
 - Aired: Apr 1, 2018 to ?
 - Premiered: Spring 2018
 - Broadcast: Sundays at 09:00 (JST)
 - Producers: Yomiko Advertising, Fuji TV
 - Licensors: None found, add some
 - Studios: Toei Animation
 - Source: Manga
 - Genres: Comedy, Supernatural, Demons, Shounen
 - Duration: 23 min.
 - Rating: G - All Ages


## Links

- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 01 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/xsszvkfytuuj)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 01 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/h40rsv6mmdnp)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 02 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/bbcq4whyaicx)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 02 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/3hvkrk33h35d)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 03 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/7fc2gcgbzoaj)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 03 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/ps79hvmltkaz)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 04 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/cphqscty2wi9)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 04 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/zzmtg8do57ic)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 05 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/unw85jenv3nn)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 05 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/pqdidez1muhg)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 06 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/wosydln0z3qq)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 06 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/8n5abet9tjb2)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 08 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/lsxu2l19h12o)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 08 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/j9fzt9m0qizr)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 09 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/i9253usbaluk)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 09 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/n0xzhwgxhgj0)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 10 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/0ms18zfnktux)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 10 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/qqy9nnhus5fl)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 11 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/spmt5ww5q10d)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 11 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/57c99jtm86u4)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 12 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/pvccsehetgxm)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 12 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/jaiz19gga9cz)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 13 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/l420qn68qbkx)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 13 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/gnpb0tu8d4cy)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 14 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/7f2ljdooeh3c)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 14 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/a1on6scrc98c)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 15 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ybhyg6t6i3hd)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 15 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/e8gaj0dq0a6m)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 16 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/s1j8r29kzxn2)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 16 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/fyaqwc5904d6)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 17 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/avmox8l9r0s4)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 17 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/i3ap0ikav3b2)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 18 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/w155mtl879yt)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 18 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/1iu168ozpn9i)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 19 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/j73jy8ifl52r)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 19 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/czctpvtebj68)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 20 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/2uhc00rvilcc)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 20 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/5pky8lgd78gi)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 21 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/0kpduin9pjq3)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 21 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/zjdn95pnvimy)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 22 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/eb8bffk64zsp)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 22 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/h3ifsyex26wj)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 23 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/qhlutyeq040n)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 23 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/09jhxegqewiv)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 24 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/njyuaod6udu4)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 24 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/rya71al99r89)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 25 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zsfiog2u5e0h)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 25 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/3r3lklgyjuwq)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 26 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ciq6789sasme)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 26 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/4ynojqzj8ldf)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 27 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/vkwlrnuad1jl)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 27 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/go5q49ke6gzr)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 28 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/98tdwnmoffiv)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 28 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/qxf8r2q4yzy7)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 29 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ycvyzdk3ung8)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 29 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/1x6cxn0k0nhh)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 30 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/cu40j4scqpn2)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 30 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/vfcmclc4ww96)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 31 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/s90agx7wtizu)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 31 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/hin2sewgqher)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 32 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/jhbc6kpv3zwt)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 32 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/y708rroqmqrv)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 33 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6cgmowk8zyjx)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 33 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/4x355i3esy6e)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 34 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/x82n4dfm5djm)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 34 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/by5zuhq8u987)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 35 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/51ilymzsitpq)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 35 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/3gvojwep739h)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 36 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/53am9btdafee)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 36 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/cr9tjgx237dy)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 37 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/oh8hfd9gefm5)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 37 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/89n4pcjtsl4w)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 38 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ltos9jpuaoij)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 38 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/olyxy6oq9pub)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 39 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/lthd8s0cp2aw)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 39 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/k4xcpbalpofh)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 40 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/37tgvosv2505)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 40 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/nqgh8nkgw9md)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 41 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/kc5vigsr3ltt)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 41 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/n766xgs1a63c)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 42 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/m0ceopdvgr2i)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 42 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/55mtqw67pzf1)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 43 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/t72tm7soyahd)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 43 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/9ngo3gir6met)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 44 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zzpyncgpmr9w)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 44 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/dq5ervwaitug)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 45 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/h9rcggbvhbvu)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 45 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/ro8z9ouxp17q)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 44 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zzpyncgpmr9w)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 44 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/dq5ervwaitug)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 46 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/1z7zh7htpy8v)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 46 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/bjam9g3nomzi)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 47 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/zhew9v8h360t)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 47 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/f91axfbybeie)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 49 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/dumjz4edvh7a)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 49 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/pwk4v9mtf9ow)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 50 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/kq29fhntknhb)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 50 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/432kv9az1tom)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 51 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/uz0gpauihkbn)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 51 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/bd8gxtu9izc3)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 52 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/7ir9uro7q6i1)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 52 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/osfjj58qld16)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 53 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/gmobm9gf7br9)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 53 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/3w0yz1dxpsmn)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 54 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/6akoz2uvgl2p)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 54 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/7m68j15m0xmj)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 55 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/1okot0mg04cc)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 55 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/87qprlef1gxq)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 56 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/rctcwk94yk7k)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 56 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/hwzkz5s7r1h0)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 57 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/0gl3564p6ye7)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 57 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/kjm4ha9s22we)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 58 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/em0srdrujp19)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 58 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/h5jl1o5fvcyt)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 59 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/tiydfvvarcgg)
- [[Refrain] Gegege no Kitarou (2018) - 59 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/bjmpjclog416)
